一人一套必睇聖誕電影

Home alone
好多年冇睇 最近睇返頭2集仲係好好笑

Love Actually

Chocolate Factory

War In The Pocket

寶貝智多星

Merry Christmas, Mr. Lawrence

dead hard

門徙

緣份精華遊

聖誕奇遇結良緣

巴尼必須死

Nightmare before Christmas
Die Hard

暗戰

每年一煲

會睇1、2, 3不了

Lethal Weapon

有冇人睇過

Love actually
Die hard

講起又想睇返

Mr. Popper's Penguins

好似出到5
我都係睇到第3集
都係頭2集個主角最精靈

Mr.Bean

a Christmas carol

好鐘意睇Netflix 每年自家出嘅聖誕節
好有氣氛 例如聖誕王子
好鐘意個世界觀

聖誕怪怪傑

三五成群

巴打識貨

入黎就係想講呢套

die hard

張曼玉

聖誕 我要和 佛誕的你 約會

Jude Law

入戲院睇？No way，戴豬咀都唔會入去。加上藍院太多。遲早都擺上Netflix啦，急咩啫

坂本龍一 David Bowie

綠薄旅友都ok~~

Nightmare Before Christmas

嘩你講一講好想睇返

仲有北野武

Lm

蟲不知

Boxing Day 扑性地

甜心先生

細個睇覺得好搞笑
大個左睇個兩個笨賊中伏，覺得好痛
例如摸落個燒熱左旣門鎖同隻腳踩中釘

第三集開始換左主角唔係太好睇

咖哩辣椒

波叔出城2

仲要過去香港嗰邊播毒

格雷的五十道陰影

係 如果血腥小小根本係恐懼斗室

Die Hard

Endless Waltz

有笑點有喊點 又有好濃厚聖誕氣氛

鬼片

呢套真係J撚死，
年年天氣一凍就會重睇

呢套每年正日都會睇

戒指笑到我仆街

一路睇飲熱朱一路睇Polar Express

可能係精神分裂

哈里波特

衰仔樂園廣東話聖誕個集
我好很慘

今年套holidate 都好睇

Alan Rickman

Home alone必睇。

Bridget Jones's Diary

英國年年聖誕都播占士邦

The lord of the rings

鬼滅 香港沒有輸

我會睇Mr.Bean

Notting Hill

仲有大個覺得 kevin 全家對佢都好差，佢呀媽已經叫做係最錫佢嗰個，但又唔理佢畀呀哥蝦又鎖佢上 attic，仲唔記得埋佢

九唔搭八

竟然無code 我都係出返去先

snowman

A Christmas Horror Story

Same

the christmas story 好撚好笑，記得以前第一次睇到係聖誕發燒向明珠台度睇，病住都笑得好開心。